手機plan轉台（今月完約）

要4.5G 真無限 plan
要求搭lift 後梯 地鐵 要收到唔要斷

請出招

用咁smartone

down 求plan自己格價啦